「比牌中共」我支持中國整返個美國民主及人權法案同美國對抗

拿拿林下星期28號整返個法案，個法案係針對制裁中國既美國官員，實施反制裁法案啦 。